[大對決][食肉撚]魚、牛、雞、豬，到底邊個先係肉界之皇

綜合晒價錢、菜式種類、營養價值、好食程度等等所以因素，邊個贏？

魚撚請正皮

牛撚請正皮

雞撚請正皮

豬撚請正皮

冇左鵝

會唔會有一個出現負數呢

你咁講好多肉都無，但上面四個最普遍，所以無其他

魚

D魚生撚死晒

又或者你喺下面加都得嘅 睇下有無人投囉

竟然咁多人唔鍾意豬 估唔到

一定係雞

屌得豬撚係total負皮 笑撚咗

百獸之王食肉獸在此！

點解會咁 明明豬最百搭

雞

牛魔王駕到

我要食雞 唔要雞皮 嗚呀

咁食食肉獸獸呢

認真，投左雞
每隻肉揀個最好食嘅食法出黎比嘅話未必係雞贏 (魚有蒸魚/肉生，牛有牛扒，豬有叉燒燒肉)
但係雞勝在夠多食法，重要隻隻都包好食咁濟 e.g. 鹽焗，豉油，白切，燒雞，炸雞，麥樂雞，雞弱 ...
就連雞軟骨都好食，整體上雞真係無得輸

羊

你鍾意雞咪鍾意雞lo
關多食法咩事 唔通牛又剩係得牛扒